淡友（1335）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

好

call 上 28320 啦，仲上淡友post

留名

係到風萬跌

記者真係癲架喎
講極都係要做雞

28200必穿

世上再無淡友

哪裡有千跌告訴我
能不能把我的熊證還給我

282 未死 信念

學大陸咁 淨係可以做好友

人人發大財

明明坐定定做好人就贏錢
何必反手呢

你又知佢真係有做淡

槓桿好，但要踏實淡，所以只會升不會跌邊個諗架？

又磨啦 仲未學精
磨住草liqxxxxxx

有無人可以放隻QQ牛比我接火棒呀

又升what

牛熊令我心死 由得我死

佢今日好撚廢

有熊軍個post 先無咁悶

又玩單日轉向 小心呀

迫害熊軍

頭也不回

無論咩時候牛都唔係問題

升升升
你淆軍敢入巴巴就服啦

又撚熊軍

佢擺明口水9 up la, 你唔係真信下話

似係自燈多

大戶信咪得 理閪得佢

真係有28200 熊證

反而熊c 就真淡la

信你

今朝轉左啦

青賣賣
上調到285先反手

如果打靶又冇幾K

冇玩港女1日個人精神左

仲有100點

牛軍真係冇得輸 高追都快執50點

暴力上282

好舒服 去左另一個世界咁

果個十年牛巿好似都係
指數超級難，佢成日講到咁輕鬆咁

記者好準 話升100就升100

見你打句野都精神左

28176

最衰我個人成日坐唔定啦

不問價All in 牛，能走幾遠？

早知跟佢

升乜撚野屌你老母

斬左 尋晚訓得好左
人都開心左

啲精氣神都返哂黎

快啲悔改啦 改埋名

今日成交少左 代表咩

其實我真係諗緊
係咪上年疫情清晒瘀血
經濟下行已經到底轉向

記者已熔化
所有回調都係記者既逃生門

又想引熊

凍囉

Rip記者

而家都未遲

認同
涷到唔敢拎部機出黎賭錢錢

連登淡友會唔會已成絕唱

屌7200都就嚟10蚊

收到風 淡友又做雞

企穩28000會升到幾多點

我聽日就反手掌你個小嘴巴

幾時跣先，跣果日你又生存到？賺到？
跣前係升，唔買係咪傻鳩？確認既野唔敢去買，買d唔知幾時發生既FF野

趺 利申正字型警

見你咁慘 其實我都想你中返次等大家有得低位上車

講真 回調幾百點大家開心
低位嘅可以上車
入左熊嘅又有利潤
何樂而不為？

不如升返幾百點先 大家再一齊反手

仆街大户唔比

應該回完氣, 準備再爆上去

大户最憎見到人開心

我覺得大戶最憎人跟車

就入7200睇下始時上10蚊

就係今個禮拜見10蚊

首領唔好呀 錢錢會飛走

會跌到25600

Good

好似6緊落3

引熊ONLY

食完飯咪又係大爆升
加牛啦

個個都回少少就係咁入貨 驚閪！

差啲比佢引到我 等位再call算

282 熊又贏不死熊

點解痕指升我d股都係跌架

你D唔係成分股,所以唔幫你托

港股周街都係狂爆股，換碼動力更勁

d牛又坐

仲有10分鐘俾大家入貨lunch後又會爆上去, 收到風大戶話唔撚等了

ching識啲野

大型島頂 真係

公道啲講今次俾你準一次咁大把, 不過次前N次都係輸晒

講到閪冧咁

唔講仲以為落到27500
咁都叫準

高位計閪冧左80點

琴日好準不過跟唔到

一陣直指282啦

今次升勢睇3幻點先轉向啦

baba

跌緊喎清

睇黎282 都幾穩
各位同意？

同意

想燈？

上個月都有個島
我都聽過呢句

其實淡友先係最清醒個個

港女睇圖十次有九次會比人撚
但淡淡依舊不悔改

會回調，要信佢地，而且仲會係好大型個隻

淡友堅持住 一回就會見2萬頭

Lunch 完就跌

大島啫係落到2790

發覺北水今日唔多掂
日日掃貨應該蟹撚左好多

大插 高位call 被夾

回調姐 嚇我唔到既

已經彈升返50點

緊急狀態，港股島頂，夾好哂時間，萬跌

又跌

回調都唔得咁狠心？

都可以，炒調整

真回調會一晚做哂再升返
資金市既威力

認得你
大好友肥到漏油啦

個市無乜力 入熊未

點啊。成日係28000彈出又彈入

休息下會再上

似係休息下會落

入熊熊熊哈

仲夾緊幾十點 比我走得唔得

而家似係大芋換緊莊

磨磨磨

升緊啦

換好就gogogo繼續音樂椅

岩岩開市個棍 一下輸成萬

換個義莊比好友呀

贏返未呀

衝緊DH
282 熊又瑟瑟發抖

巴打玩幾張大期?

我respect你呀熊絲
但你既200已寫左係劇本入面

返左家鄉嚇死人
一開市跌成百點

不如開個盤

大家覺得今日4點，企唔企得穩28000

快d衝埋佢啦

兩張

型棍到

就咁買期咪得囉，洗咩開盤

聽講仲有好多淡雞

暫時繼續向上

無限廿萬大法啟動

比晒機會上車啦

岩岩食飯斬左 開市再買就fat fat la
岩岩夾左成百點

最緊要人無事姐，
你買既方向正確怕咩

靈車爆左啦

彈得咁鬼快

280有咩好講

只係傻淡不願面對現實

升返喎

咁樣震法驚驚地嫁
本身食飯前回左家鄉
但一開市即跌一百真係少少驚

冇乜樹我出返出先

未入呀

開市低位都唔call?

因為港女成日係28000徘徊，搞到d牛軍心癢癢

爺西尋日跌幾多今日升番晒

人地無跌過。。。。仲要升30粒

你唔洗奶屎眼了

屌hsbc股票app壞鳩左？

個市大強 230升到280

發射發射

話說券商都升有咩徵兆

仆街了仆街了
向上冧啦

火箭升空啦

熊絲有入以家應該好緊張，咩都唔想理

大牛市

想奶屎眼都唔俾

熊軍而家係時候啦

12點果陣既氣勢去左邊

Call左既朋友食左未？

我成倉都成份股都跌呀

唔好食呀，200 a piece of cake

記者巴

我食左

如果依家我仲坐緊真係喊出黎

睇淡不做淡 今朝睇淡
我都輸唔少

仲未死

做好人舒服幾多

收市企穩281

熊軍

回一回氣炸

做淡真係為咗啖氣

哇...含生咩事...死SERVER?

快啲轉遠熊呀

救命呀...想出貨...登入唔到....

唔好死熊一面頸啦...

咁咪好，又升幾個%...

HSBC 同hs 都壞左

熊軍不要怕，只要信

記者已熔化

會回調架，咁樣升法係泡黎

坐定唔比走

真心大家諗住升到咩位先食
食完反唔反手?

屌，仲好升得

29000 啦
我見好多高手呢個目標

係3幻

本身啲人咪又係睇280

咁挑戰恒指歷史33484

理得佢地死，燃料黎，人地識得翻工對沖

2017年尾嘅文

事後睇返都幾準
高位33000 點上下
低位25000左右

想幫忙熊轟都唔得...算9數.....

咁今年既文呢！！！

又升空啦

三頂

牛同樓一樣 落左車就要高追先上得返車

真
自從全面投降做好人
我日日熄apps坐定定
而家已經升左70格

牛市從來冇高追依回事
悔改後精氣神都返哂黎

你睇下記者都收爹 就知回調不遠矣

下下 幾分鐘插80點咁震點

是米架.....

破頂時刻
四頂失敗就做大熊軍

可能殺一殺282...283...呢....

7200 10蚊未呀?

上證好大力

哇941

冇brake

玩埋依轉唔玩7200了 太貴

一日唔穿10天線都係買牛 買撚到3萬點

有時磨都係要儲買工具既老散
方便bb出世有肉食

熊軍 今日贏既機會係0呀

上證收市 就睇跌😈

就收皮

爺閪跌就跟道子，道子跌就跟納子，全世界跌就獨立港女真心屈

應該話港股多元化
邊一邊跌就用另一邊托

全部跌就全部托

Cls 早知今朝合埋眼就衝啦屌

港女弱起黎 嚇到你鳩縮

中移動呢d 千年廢股都升到傻 大媽都狂掃
為面子？

主力北水掃only。。。。

今朝坐定定咪好囉 都唔知驚乜

0.01

941今次係咪又藍燈籠

282熊準備

話左

下一步 283

差8 點打靶
勁撚過尋日

一陣打硬

差9點都唔殺282..快銀0的殺埋佢啦.....

就黎10蚊了

之前咁大力插咗落去 返到去70先藍燈籠啦

都幾人入283 熊
穿282 係咪要揸返d

再入再殺

高位入左牛
開始凍

跌唔落 真上29000？

同我死...殺呀....

HSBC死佐
D錢無晒

買牛買call 咪發達

死...

28199.84

死

0.16都屌上去
渣既

差0.16都唔死?!

今個星期上28500先
牛年初4挑戰29000

穿左

YES...死左....

死了

又要退隱一排儲錢買熊

不死熊都死埋

繼續做好人
保平安

283上準備刑場

仲有隻28008

28208

做好人，冇窮人

聽日285.....膠膠膠.....

可以回返d喇之後再升過

中海油 做咩

仲殺緊上去？

巴巴腳軟

3點後跌得啦

準時到

回番落去28050左右聽日再升過OK

淡友死晒？個PO好快沉

今晚跌返落27xxx

今晚跌返落26xxx

冇左淡友大隊長

不嬲死曬
成個post得返好友

同埋有啲假膠扮熊係度分析
個個都睇位買call

淡友有熊絲領軍

比時間我儲錢先
下一步買29000 以上熊證

278尋晚已經俾機會淡淡止蝕, 應該短期都唔會再落番呢啲位

玩極限羅...當賭波...一千幾百蚊,,,抵玩....

又升返哂

回都唔回一下 港女有冇咁撚勁

琴日差d跟左你入熊
好彩我信念夠堅定

真係跌幾多升番幾多

上證升完 到美期升

恒指點輸

QQ...495 牛 ,650熊 , 一對在手, 天下我有.....

聽日上285?

真係唔應該put 跌返少少比我走啦

好惡

唔撚係想DH收市咁癲呀化

屌 舒服
賺返3皮填下筆數先

QQ音樂有望香港上市
孖爆抽爆

做好人 兩日可以追返17% 咁勁

做淡真係唔掂
輸返出去

哇...想殺埋283....殺呀.....

走左call 喇回返d聽日先再衝喇

仲有得再夾上去

今日升咁多聽日得唔得架

今晚call 聽朝收錢

聽日一開就285

淡淡交會過，各不留下印

升到咁，又換左一堆新user name

邊到有 得返堆老屎忽

淡淡經歷過 最溫柔共震

日日升幾舊

買左小米 kai針

屌
7200 9.9 都唔到10蚊
聽日實千跌

今日巴巴外賣仔都閪冧
咁都有得升

熊熊穿腸過...淡淡心中留.....

買咗小米連家鄉都未返

升唔上283，聽日實千跌
牛過

咦...QQ 西冧....

癡線...咁升得

真係殺埋283

花生什麼事....好恐慌......

Wow qq大插

嘩
特價

哇...0個支咩黎..高台跳水? !!

俾機會你加注

升期易，28200目標到左
下個目標幾多好呢

升多一格比我走牛呀

港女郁都冇郁

今日升個d一野無晒

大牛屎

180度......直接180度...痴9線....好彩我一對做....

定係聽日先呀

真係一到600蚊就PUT QQ的話賺到笑

哇...仲未插完....咩事...有咩消息......

真心估唔到午後會咁撚勁諗住都係280左右上上落落

講笑一定係聽日先

係咪牛3

斷崖式插水......

3點果段 都唔明點解升 我見啲大股都係咁上下

呢期興中字頭 你先黎玩小米

目標3幻
憧憬3幻3

唔識玩正股 ching有冇貨介紹下

唔敢入啦 係咁扯

個幾隻中國xx 升到仆街

On9

用中移動內險夾升
一棍大陽

振倉用呢種形式? 仲有鬼散戶敢買你QQ咩......

望見ATM都紅燈
個市都閪升
就知個市冇得救

有無人收到風呀?! 咩事呢?!

冇理咁多 先入為敬

有冇人有QQ成交睇下點樣一嘢跌10蚊

想走牛牛呀...走唔走好呢.....

冇得選立法會
唔怪得千升

係咪因為我買左熊仔所以升

河北省新型冠狀病毒疫情持續，當局表示，對石家莊市、邢台市、廊坊市實行封閉管理，人員、車輛如非必要不外出，防止疫情輸出。

河北省召開疫情防控記者會，當局表示，這3個城市中高風險地區的村莊和居民小區，會採取更嚴格的封閉管控措，公路、鐵路、城市客運、民航等亦會採取最嚴格的管控措施。

河北省由本月初至今累計326宗本地確診個案及234名本地無徵狀感染者，其中石家莊市共304宗確診個案及229名無徵狀感染者，邢台市有21宗確診個案及5名無徵狀感染者，廊坊市有1宗確診個案。

關事？

理9佢地...兩班人都係垃圾......

法則又做淡？

收DH又可以追牛

似幾間大行一齊拋貨

係

個款真係想競價殺埋283先收手

屌呀...QQ 倒轉錘頭...走先......

真係咩位追都羸
就算你前日281.5頂位追
今日都羸

你走先 我殿後
溝到落520都仲得
荒佢唔識升咩

仲有1000點升 已訓身

我投機...又唔係投資....

10蚊了

你會後悔

似派緊貨

絕不後悔...智多賺小0的..但又可能賺多0的...無人知....

笑到仆街
勁假又上返

又一棍上返

估唔到我重回ETF 懷抱就見證7200 上$10

大行正撚樣黎
拋幾多 大媽接幾多

我不想努力了

都唔知QQ做乜鳩, 扔完貨俾大媽競價掃番上黎

就算聽日跌200點都係企穩280

大媽同大行對抗....睇佢地打完再算.....

想震倉，但食相太柒

連續4個月 總共升左近5000點

下4個月升10000點
好快4萬

牛油溶化了

溶左20點

法則巴點解又咁睇唔開
大淆市

呢度愈要淡，miki同港女就愈唱反調

你認住某幾個人出現
個市就會同佢地行相反

日日升，回返日都唔比

低開當回

285有個裂口 淡友post手足點睇？

我已部署買29000 以上熊
到時再同大家分享

290我會陪你

明天細細地入隻285熊當捐錢比熊軍做下善事

285-288 呢個裂口

咁你點睇

牛

夜期當回左
現貨唔會回

請問首領出左3萬熊B未? 怕死又想買

唔玩牛熊

扮咩
你學壞左

我係個壞左既淡友

岩岩諗到樣野, 尋日納指跌到仆街今日港女都可以扯3百幾點上黎, 美女好少會2連跌, 即係今晚升撚硬, 咁夜期唔跟足就算跟一半都可能又升多百幾點上去, 贏硬既點解唔即時去馬

法則熊左港女？

日又升夜又升

係，買左288熊

由day 1開始已經留意到

咁有排升

邊個

s級燈神
記者（已熔化）

a級燈神
奈B

奈B破燈左好耐啦
可能轉運黎

不可以再做愛
否則輸錢錢

夜期閪升啊啊啊啊啊啊

升升升

跟美期爆上去, 美市今晚隨時升突晒尋日跌既, 夜期285見

啲淡倉輸左好多
231上黎
我貢獻左都起碼接近4千點

唔緊要啦，夜D冧返架啦
吉吉既淡淡係320以上可搵靚位開倉
200點止，有無勇士

唔係好慣咁舒服 點算

入一手7500

唔慣唔係訓身

歷史低位 可以all in

用一手7500 燈上太空

轉頭合股

好後悔無跟個fd重注買近牛

做淡

又話跟左呀sir

琴日唔到位無買
今日唔敢跟

又miss 500 點

信自已，奈sir你得家
trade得多養成自己既系統

邊個都信唔過
特別係男人
信一次無事
信多次就奶野架啦

係咪有故仔聽

信唔信我

想跟 咩位好

C9咪女人 我不嬲都撐嫁 不我唔識佢地之嘛

283 實在是牛B死了

乜都唔駛做唔駛擔心但戶口啲錢錢係咁增加個感覺好怪

一路call開有profit既咪唔驚追，沽開既反手call好易瀨野

你唔好呃我喔

佢地買咁多隻股, 點跟得晒姐

明明咩都無做過
打開個戶口D錢無晒
個感覺真係好古怪

㩒左買入熊証已經係原罪

夜期腳軟？

回返一半 都係逃唔過嗌閪冧嘅命運

唔回點call啊

280call ok?實安全

腳軟 走先

跌300點好似有啲貪 腳仔

落到280先算

上緊285啦喎

高位回左50點 垃圾夜期

係咁回喎
開市先再入

281都唔係咁易

10點半應該係一個好選擇

係... 宜家無方向 腳軟

大家一齊嗌

閪冧啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

尊重啦
綠燈叫冧

-3啦

嘩, 跌多左一倍
-6啦

高位回左60點

贏錢錢既奈奈係風騷既

呢排好串

no啦, 我輸好多
張牛證琴日走左, 買好細, 完全補唔到淡倉輸既錢

你地多數玩納期定道期？

短trade道
納期鳩call/回調完就鳩call揸一排

有冇大師講解下期權同渦輪有咩分別

上次跟你張小牛 大勝80蚊 多謝奈仔

一個有得short
一個無
輪無得砌組合玩法

但兩個都係會食你格數同輸時間值？thx

權唔會食格 用公式計數
兩個一樣會縮

跟

咁真係傻仔先玩渦輪喎

塵巴會否從此退出期指市場

收左學費 點解要退出

我話係連登

如果佢個plan係280開290斬會好好多

等出下個PLAN

退出點收多d學費

係返佢本身個page收

中間段時間呢
280 先上黎開post

夜期又扮跌

啊啊啊啊啊啊俾返啲錢錢我

而家D微信女入侵埋TG

DJI個310 都幾硬 上極都上唔到

夜期 高位回落100點

嚇鬼

聽日升返300 報復

聽日千跌食肥牛

低開再升再低走 super

好...美股股災...正式開始....

港女硬到唔識跌

喂喂喂 我未上車喔

千跌

驚驚

港女低水50啦
好驚吖

Call未

升返

爭果20點都唔比我上車
無人性嫁

想買咩呀

put d jer i

只要今晚美股無事..睇怕聽日都係285了.....RIP...

跌夠哂V返

有我put點會千跌

等我都開張call試下水先

希望大盤帶埋堆冥幣上去

咁你call 喇

聽日會跌，超買哂

巴打唔係前幾日先斬完咩

法則無限20萬大法

人地d錢識做愛自己繁殖
我就12度落街搵草食。。。

笑到仆街

美期跌夜期硬到

美期升返啦

過左升旗易了，今日應該會跌

點解仲要硬淡

個市咁硬
做好人真係唔怕坐下

入唔到

根本就係好友扮淡

5000is coming

？

好矛盾，我諗我一平就會跌，但唔平個戶口一路少錢，點搞好
挾咗4800點（都唔係叫挾）

唔溝貨？

那有錢

一張細期都輸4萬8

貼個倉黎睇下

金沙主席死咗會唔會爆升

連升左成十日 今日應該點都跌番跌啦掛！！！！

正式宣布今日都係好友天下

睇左內文未

係喎屌佢媽咪麵

内文係話，今日繼續升

面神講完miki一齊轉燈

下面又叫升應該買熊啫係點

回成50點 走呀

夠熊仔 又可以劏

麵麵都破左燈啦
唔驚

面面仔由12 月 睇好到而家， 唔洗驚最好水多d 人 做燃料

今日殺上290

期貨碌棍

低開比人上車再衝285

今日衝前烈口285 先

283284...285...

QQ又低開

又特價

期貨向下 要被溶了

我feel到伏味

升到咁仲有人買熊? CLS

淡雞又要繼續哭喪

道期一掂310就比人質

無論發生咩事 恒指都係升

等28500先沽啦，不過都係短，可能28200，最多都係得27500，之後就要撲29000

我日日都以為係伏味 結果係肥熊味

吉利咁快又回調完

做淡慘過做雞。

殺左14日熊仔

唔差在今日殺埋284、285啲熊啦

北水太強，農曆年前應該唔會有大回調發生，繼續大漲小回咁向上，好倉高追都真係可以坐返家鄉。

追咗一手

咩位入都羸

轉咗941 升多20%都冇我份

支那托市兩年 年尾先托完

941宜家先入係咪不智

QQ又試沖600

284啪左啦

屌你老母上呀！！！

唔好住啦 冇牛係手呀

未死清，仲有啲死淨種

大戶暫時壓低個市俾大家入貨, 準備好未

要轉燈了

琴日崩盤入左兩手540牛
岩岩599放晒

仲有手573入既牛
放緊風箏

好似同琴日相反咁行

跌番3百幾點

QQ逆市上升
食緊人血

轉做深綠色

602Q牛又羊

跌咁多

屌米係咁玩燈掣

殺完284 就冇力
入285 熊

又一日人工 心滿意足

咁快

繼續坐上去先

個市就好似你個名一樣

超強反手

一早叫你做好人嫁啦

棍回
熊軍終於羊

QQ...602..會唔會雙頂呢?

面仔又中

熊唔熊好呢....

Qq未開始回已經回100點

無睇佢出post

咁都要引熊
賤種到呢

昨日個轉.....真係振倉?

QQ仲有冇力上

對唔住 我係好人
邊個知呀

好似無咩力上 290 大戶熊🤔

棍落 走呀

屌拿聲
睇留言以為負三百點
一開app重係綠燈

仲未慣？

屌 冇左一日人工

捐唔到錢比熊軍

係紅色啊

細細地入左285熊

10格

睇黎284係頂

你頭先冇走到咩

都係QQ好 不為所動

諗住285先走
齊頭數 好似係

彈喇彈喇

無

信念啦 牛軍好撚強

真.雙頂

築哂底 驚閪

粥底

但285好遠 成300點唔是咁易

岩岩大棍落 都冇淡友出黎gel
我諗傻淡真係死得7788

原來係200 都唔易

升左咁西多日，仲唔悔改咩

翻車魚頭先食咗十格熊呀

一將功成萬骨枯

真係傻既而家先仲會去做淡, 好友就靜雞雞密密食

不過好似真係見頂

升市勿.....

290我先做熊

牛軍好勁 唔好啦

未食，輸左當捐錢

我300先做....

前頂290
沽盤應該集中係到

哇千跌啦

瀨屎失禁式暴跌

勁野

升返D 啦唔該 唔好咁快跌

屌米幾時返到30蚊
想入

麵哥又中
好彩佢提水，頭先平咗牛倉

彈高有冇熊軍

彈咁小

忍下 好快跌落地獄

大戶巴1157

忍一忍美期未有指示

284頂 師傅明白了

？？

你唔係逢31000就PUT咩

有賺仲唔走
大芋知你278啦

又黎料啦

隻牛牛好似冇郁過咁

熊家軍 準備好未 259來了

小心回調一千點，週k十天仲係269

救命呀 夾死啦！

All in左牛

悔改啦！

回1萬點

無啦
琴日既機會已經無左
做淡只有半晚既事
今日攻到就已經無得硬put
等！全世界爭熊軍一個二千跌！

今日見281就食左隻熊佢

恒指呢個位唔沽，對唔住自己

先夾200
再黎止蝕棍200
287假突破回落

一頂低過一頂

麵麵又出po
好友 走鬼呀

唉 唔玩膠啦 認真咁分析點解我覺得今日係升市!!!!!

麵神驚一個post整唔死班牛油，仲要開多個

三底啦

但負負會唔會得正

大家好

好耐冇上黎

準備穿DL

起一起底
舊人黎

又起底

呂布年代

快手

係，條傻佬日日太嘈
所以返黎吹下水

文員布

奈奈係度嗎

廢老冇人識

飯後爆邊

巴打識d野
文員布

好凍 訓左

豬黎架？

邊會得正，千跌準備

今日HSI 難玩牙

難玩先好玩

送圖放左2年

夾死我啦！

wuar qq 升返la

吉吉過lunch 好驚

老屎忽你好 我叫傻淡xander (握手)

似爆上

係咪要返黎carry淡友

驚美女向下突襲

係就好

劇本 邊日唔係

原來牛出到279
係咪有肥牛食

有排升

中午收市急跌 7.95點下午收市變跌795點

7500 $0.795

咁耐冇上黎 送d野俾你地

又豬晒
又要去做雞填數

今日羊錢錢 可以叫雞

比哂位入牛喇

紅色收 淡友又贏

好得意

你條大數呢

好DIRTY呀首領
臭賓州

舊事已過，都變成新的了 <哥林多後書 5:17 >

開左市都繼續妹

咦?原來開咗市?

啊啊啊啊啊啊啊啊啊衝DL喇

股JOY

我真係人血饅頭黎

走鬼啦

召喚記者院友
溶晒啦

美女突襲

嘩，又爆上返

捐錢定贏錢呢

原來引熊

比哂d錢錢我幫你祈福

每次扮跌都係入牛好機會

可模耳扮多次

今日得隻油上

想扮升
熊佢老母

又扮啦

牛油記者仲唔出黎GEL

想買少少正股對沖 有冇好推介

可能買左熊

QQ做咩，外資陰住陰住出貨？

Ba ba ba ba ba

買完死得人

今日真跌唔GEL

今日個幅心電圖嚟

都出左好多日
大媽就日日接

今次牛市可以行幾耐

今次真跌

係贏錢

13格

QQ又特價

萬跌

準備橫盤到月尾

跌得咁真既又扮晒野碌落去跟住到某一個位就大V彈上黎轉燈阿婆都識玩

聽日殺279 牛

熊軍出來gel

敗登概念仲有得升既

好似唔係扮 睇定啲先

酒鬼啊啊

黑仔飯係要冷靜D，當你睇升，過多半個鐘見到佢由150彈返上190，你敢唔敢入先？
唔敢，咁邊個位敢？因為咩原因？
唔好俾現價影響你既諗法

麵麵真係好撚勁

QQ已加倉

今日唔敢入市

有麵神無窮人

築左底 唔太驚

走早左 做淡意志真係好重要

由上個禮拜開始已經試過好多次, 就算跌3百點都可以即日V上黎倒升, 我已經唔再相信個市識得跌, 呢啲只係回調黎

重機械股

有冇no 推介下

1157, 3808之類之前講過

清理智

我已經想像到跟住半個鐘內就會有人講: 升乜撚呀, 又大V, 無事啦升番晒
呢堆令淡友心碎既說話

淡淡每日做淡100點止
十日輸1000點

執咗200點，留返啲比人賺

我已經想像到跟住半個鐘內就會有人講: 跌乜撚呀, 又大A, 仆街啦跌番晒
呢堆令淡友心好既說話

收到

魚巴你注熊走咗未

再加牛先

跌乜撚呀

上星期離場後，今個星期已經忍唔到手

大戶巴

即日trade唔過夜始終都係皇道

我由上星期一開1張put溝到變5張
過咗好多日夜

做淡轉身要夠快
唔止賺 好易倒蝕
心力交瘁

又特價 282都唔穿 穿左先算啦

仲有張28245坐緊
落返去261我就走架啦

我最多都係溝到3張左右, 師兄大心臟

有無聰明仔特貨加左牛

呢句真, 做淡要成日望撚住個市, 隨時一夾就幾百點仲要無得返身, 做好就夾左都唔緊要, 過一兩日又升番突

冇錢加 訓左身

坐定數錢

285就走 唔貪心

屌米彈唔起

跌完啦，可以買貨啦

趺多啲 想入貨

賣盤多到咁

281都屌唔穿咁就升返

健康牛

好大力

跌就難跌，彈呢？輕輕鬆鬆彈百四點

痴線 咁就彈到轉燈

個勢咁勁 想貪心了

首領好強信念唔到285 唔撚走

好想285都唔走 點算

290先走

做淡慘過做雞

真係唔駛半個鐘就實現左我上面講既野
傻淡真係好傻

QQ跌未

坐穩等轉燈 彈上284先

290都唔想走呢?

等3幻囉

留返比個孫

啱啱先泌到啲眼淚出嚟仲未上IFC又要收返

3幻都唔想走 咩位都唔想走

我係大好人呀屌!

睇返而家恆指，急跌2點，報28274點

千五億 收市都兩千億啦

轉左燈LU

仲唔屌上285 等咩呀

今日當回調咗
聽日直上287

淡友 接受現實啦
呢排市底好強
跌小小 彈高高

仲主力做淡
太不智了

QQ話今日要企硬600先收工

3幻3囉

呢個post得返好友圍爐咋

都唔想走
再上幾多

我唔係香港人
我係大好人呀屌

一gel 就跌返

今年第1個TRADE就同腳B一蕭贏錢啦
係開針囝

又引鳩傻熊以為又有得跌炸唔係點儲夠285熊殺晒佢

次次put 親都夾我唔開put 好啲

企開D 啦
我唔落車你撚有錢羊

中間位開倉應該十次夾九次

笑左

QQ重上600

所以我都坐定定鳩叫吓算數

淡友肉便器療傷區

點呀跌得未呀

幫你地查藥鳩

同佢次次都唔係負負得正咁濟
隔住MON 都傳D 黑氣俾我

有d想入爸爸

點解呀

劇本就係咁

個市洗唔洗咁撚硬

我開put反手太慢

咁結果大家今日都係贏
都係開心

負負得負

硬過碌尻

又轉返燈

反彈果陣冇睇到市

又miss左QQ了

3點後可能又一路升到收市

玩完燈掣未

口好痕 有冇人同我一齊9up

做淡慘過做雞!!

俾條野SUCK住你個小嘴巴

好呀

我掌鳩你個嘴仔

奈B
我sd左cv比你 見工做寵物

活巴係金雞

我無錢錢 養唔起你

岩岩食左，十格

首領養返你轉頭喔

妹到冇人上水啦

喵 我識去廁所

做咩變成淡友POST, 無咗個Hi....

有冇淡友反手牛

奈B 我不想努力了
養我好嗎我想吃軟飯呀

遲啲連淡友都冇埋
因為已經死哂

屌我而家先發現

我仲窮過你

係囉 我都唔覺

戶口訓淨三萬蚊 買咩好呢

7500

聽日高開又熊下佢先

是但第一場波ALL IN買入球大

想買少少正股 好似冇隻岩價

嗚呀 點解落返去嫁

大法撚???

似比大法撚

788

你做鴨唔好
話晒叫鴨貴過叫雞

吉利小米如果落30蚊都想買

你點知的?

聽人講咋

我今朝合埋眼入咗吉利 落30再溝溝佢 等佢上40

依隻好似咩位入都會贏

唔該扯一扯上去

準備收市升空

又好似之前273咁，即日回調之後就gogogo

收到風今晚千跌

又6落3

俾位用大法, 定啲黎

有啲驚 似67

黑仔飯呢排咩環境

升就幾百，跌就幾十，做淡賤過雞

跌幾十點已經係大戶俾淡友最大既恩惠, 夠佢地J到聽日開市架啦

勁假已經喊哂口啦。。。

大法又發威

期都係咁上下 打和多
正股反而柒 宜家入咗吉利 決定咗唔再理佢

閪跌

唉投降 280再call

咩事

大法守唔住啦快D 走啦

無事呀

千跌緊啦

期

跌就跌40 升就升400

又嚇鳩我 我就黎煎柒你個小嘴巴

大家今日執幾多？

2k(仲有6k要追)

做好友今日輸緊錢啊

期貨平水收市代表緊乜

高水轉低水跌得

今日揸下流灘先
聽日再夾你班傻散

仲做淡

全日無開過黎睇
結果恒指跌幾十點,期貨平收
但係我兩隻牛仔,一隻升左3格,一隻平收

又要準備嗌閪冧喇

黎料啦就黎跌到轉燈

暴跌-6點

啊啊啊啊啊啊啊啊＿＿＿

聽日千跌我去隊冧7婆

閪冧吖

邊有可能

走呀

有無人跟左put djeri
數錢

咩事西冧...

穿280再叫醒我

成日都俾你班仆街呃到

FB原來跌左好多喎

閪。。。升

準備步msn後塵

淡友們 準備迎接轉世日

穿左282吖
閪冧啦

救命呀 夾扁啦

28200 硬過我碌鳩 已審視過係鑽石底

穿晒喎 睇黎你碌鳩都唔係好硬

假穿 上返啦

股joy 啦

碌鳩斷喇

今晚似會有大事發生

傻牛接哂火棒
是時候熔化了

夜晚先係熊軍天下

股 joy .... 屌

真跌

針底針底 你以為好硬
轉頭就針落底

股災啦

晚晚閪冧

今晚好似係真

唔講政治立場
今年一開波已經見到美國幾兒戲
中移動同盈富兩單轉軚快過揸車

睇到d野

睇到d 乜嘢

戶口d 錢會蒸發

本身睇唔到野?

冇人熊gel嘅，睇嚟淡友真係死撚哂

why

淡友應該死得7788

得我一個gel頭

好怪唔敢call

288熊淡友係度

識走位嘅淡雞係到

谷住喺282 似係等美股開市就爆落

好想call 納dee

咁快股災完

一定係有人係未來返黎阻止轉勢日
就好似天網咁

美帝轉燈

做淡最緊要快

咁快做完

係
一穿前一浪頂就食左

今晚睇攻唔攻到311
攻唔到再淡

冇事 港女仲係紅色 淡淡唔洗驚

Call call call

夜期自隊

夜期又發乜9神經.............